佩洛西：美國不可以對中國人權狀況視而不見

佩洛西：美國不可以對中國人權狀況視而不見

【Now新聞台】美國眾議院通過《香港人權與民主法案》。眾議院議長佩洛西指，美國不可以為了商業利益對中國人權狀況視而不見。

眾議院以口頭表決方式，指《香港人權與民主法案》在至少三分二議員支持下通過，法案要求總統列出名單，制裁打壓香港自由的人，及拒絕他們入境美國。而任何人因為參與支持人權的非暴力抗爭而被捕，國務院亦不應拒向他們發簽證。

國務院須每年向國會交報告檢視香港是否享有足夠自治，符合特殊待遇。

參議院將審議類似法案，兩院之後會合併出一個版本再作表決。

眾議院今次亦同時通過限制催淚彈及橡膠子彈等人群管制裝備輸出到香港的《保護香港法案》，議長佩洛西指美國不可以為了商業利益對中國人權狀況視而不見。

連豬對香港人既忠告

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

好得意

你幫中國人，但中國中都唔會知
中國人可能永遠失去革命造反既能力了

the current status of HK is very worse. suit sanction is essential indeed.

唔只為香港，今次關乎全球安全

行動post推唔起原因：內文無討論空間

sir this way